其實寫大行報告班友刀吾能勁，學乜人做大行=.=

吊 散戶同佢地米又系差吾多實力=.=

建議樓主出份散戶報告

咁人地工作主要唔係寫報告嘛..........

甘系做乜=.=

屌你老母, 係你老母, 唔你老母, 唔讀多啲中文書, 就好心打英文喇. 文盲!

英文勁咪得 作文姐^ ^

有template 同DSE差5多=.=

第一次正骨去邊間好

你少係財經台，佢成日係度刷存在感